覺唔覺大學啲short term好柒

乜撚野拉把
中同
Reu
聽到都覺得好柒
仲有冇其他

好似d大陸閪咁簡化哂d字

拉把先難聽 拉去打把咩

中同
中國學童 被蝗化

reg、dem、cred、trans、soc、exco

吉邊

short term唔係咁用架...